屌你老母西東鐵又故障

港鐵幾時死

係九龍塘被趕落東

東鐵啊屌